.TH "C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_microcontroller/src/uart.c" 3 "Miércoles, 7 de Octubre de 2020" "drivers_micro" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_microcontroller/src/uart.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include 'uart\&.h'\fP
.br

.SS "defines"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBDELAY_CHARACTER\fP   500000"
.br
.RI "Bare Metal driver for uart in the EDU-CIAA board\&. "
.ti -1c
.RI "#define \fBRS485_TXD_MUX_GROUP\fP   9"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBRS485_RXD_MUX_GROUP\fP   9"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBRS485_TXD_MUX_PIN\fP   5"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBRS485_RXD_MUX_PIN\fP   6"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBUART_USB_TXD_MUX_GROUP\fP   7"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBUART_USB_RXD_MUX_GROUP\fP   7"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBUART_USB_TXD_MUX_PIN\fP   1"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBUART_USB_RXD_MUX_PIN\fP   2"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBRS232_TXD_MUX_GROUP\fP   2"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBRS232_RXD_MUX_GROUP\fP   2"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBRS232_TXD_MUX_PIN\fP   3"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBRS232_RXD_MUX_PIN\fP   4"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBDIR_RS485_MUX_GROUP\fP   6"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBDIR_RS485_MUX_PIN\fP   2"
.br
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "uint32_t \fBUartInit\fP (\fBserial_config\fP *port)"
.br
.RI "ADC Initialization method\&. "
.ti -1c
.RI "uint32_t \fBUartReadStatus\fP (uint8_t port)"
.br
.RI "Leer el estado del puerto\&. "
.ti -1c
.RI "uint32_t \fBUartRxReady\fP (uint8_t port)"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBUartReadByte\fP (uint8_t port, uint8_t *dat)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBUartSendByte\fP (uint8_t port, uint8_t *dat)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBUartSendString\fP (uint8_t port, uint8_t *msg)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBUartSendBuffer\fP (uint8_t port, const void *data, uint8_t nbytes)"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t * \fBUartItoa\fP (uint32_t val, uint8_t base)"
.br
.RI "Conversor de entero a ASCII\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBUART0_IRQHandler\fP (void)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBUART2_IRQHandler\fP (void)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBUART3_IRQHandler\fP (void)"
.br
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void(* \fBserial_pc\fP )() = \fBNO_INT\fP"
.br
.ti -1c
.RI "void(* \fBserial_p2_connector\fP )() = \fBNO_INT\fP"
.br
.ti -1c
.RI "void(* \fBserial_rs485\fP )() = \fBNO_INT\fP"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de los 'defines'"
.PP 
.SS "#define DELAY_CHARACTER   500000"

.PP
Bare Metal driver for uart in the EDU-CIAA board\&. 
.PP
Definición en la línea 51 del archivo uart\&.c\&.
.SS "#define DIR_RS485_MUX_GROUP   6"

.PP
Definición en la línea 80 del archivo uart\&.c\&.
.SS "#define DIR_RS485_MUX_PIN   2"

.PP
Definición en la línea 81 del archivo uart\&.c\&.
.SS "#define RS232_RXD_MUX_GROUP   2"

.PP
Definición en la línea 73 del archivo uart\&.c\&.
.SS "#define RS232_RXD_MUX_PIN   4"

.PP
Definición en la línea 76 del archivo uart\&.c\&.
.SS "#define RS232_TXD_MUX_GROUP   2"

.PP
Definición en la línea 72 del archivo uart\&.c\&.
.SS "#define RS232_TXD_MUX_PIN   3"

.PP
Definición en la línea 75 del archivo uart\&.c\&.
.SS "#define RS485_RXD_MUX_GROUP   9"

.PP
Definición en la línea 56 del archivo uart\&.c\&.
.SS "#define RS485_RXD_MUX_PIN   6"

.PP
Definición en la línea 59 del archivo uart\&.c\&.
.SS "#define RS485_TXD_MUX_GROUP   9"

.PP
Definición en la línea 55 del archivo uart\&.c\&.
.SS "#define RS485_TXD_MUX_PIN   5"

.PP
Definición en la línea 58 del archivo uart\&.c\&.
.SS "#define UART_USB_RXD_MUX_GROUP   7"

.PP
Definición en la línea 64 del archivo uart\&.c\&.
.SS "#define UART_USB_RXD_MUX_PIN   2"

.PP
Definición en la línea 67 del archivo uart\&.c\&.
.SS "#define UART_USB_TXD_MUX_GROUP   7"

.PP
Definición en la línea 63 del archivo uart\&.c\&.
.SS "#define UART_USB_TXD_MUX_PIN   1"

.PP
Definición en la línea 66 del archivo uart\&.c\&.
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void UART0_IRQHandler (void)"

.PP
Definición en la línea 317 del archivo uart\&.c\&.
.SS "void UART2_IRQHandler (void)"

.PP
Definición en la línea 325 del archivo uart\&.c\&.
.SS "void UART3_IRQHandler (void)"

.PP
Definición en la línea 333 del archivo uart\&.c\&.
.SH "Documentación de las variables"
.PP 
.SS "void(* serial_p2_connector) () = \fBNO_INT\fP"

.PP
Definición en la línea 88 del archivo uart\&.c\&.
.SS "void(* serial_pc) () = \fBNO_INT\fP"

.PP
Definición en la línea 87 del archivo uart\&.c\&.
.SS "void(* serial_rs485) () = \fBNO_INT\fP"

.PP
Definición en la línea 89 del archivo uart\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para drivers_micro del código fuente\&.
